不是說你一定考得好，或者進入香港大學，中文大學，便等於成功

覺得入科大嘅人好慘，原來你地全部都係失敗者

其他6大都係失敗者

會員楊凱傑(唔係好基)#173307:
全面禁止時事台以外討論
請勿再回覆此帖
否則會加入五毛list及全家中肺炎

魚台假膠收皮啦屌你老母

啱呀
利申: Ive仔

可以做一個成功嘅廢柴

不是說喎